女仔點睇用飛機杯既男仔？

死變態佬？

好過叫雞先

普通飛機杯五成女介意

女優飛機杯七成女介意

動漫飛機杯九成半介意